點解咁多人仲意 劇透 復聯4?

係唔係因為故事太好睇， 忍唔住想同人分享？
利申：冇睇

仲你老母

成班無存在感的垃圾 要自己的快樂建基於他人的痛苦
係最低層次

咁用鍾law